1030開始入機場E車會以東涌為終點站

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

各位返工搭車預多 d 時間

係咪助攻黎?

好多人搭E車機場後勤區返工, 預計東涌交通大混亂

咁正常人點入機場

塞佢老母
唔洗入到機場
塞爆北大嶼山公路就得

坐A車

咁要坐A車

推

機管局咁撚大權架咩

全部S線 11點開始已暫定
半個機場嘅工作人員被迫塞死東涌 停搭特別車